一心一意愛梓喬~hana~集中討論區#11

今期封面:

鍾意hana既巴打可以follow:
facebook:
instagram:
另外HANA新開左big big channel，大家都可以去down再follow HANA

音樂作品:
今天的我

傻瓜裡的童話

七歲

一輩子守候

手中沙

久別重逢

歡迎新巴打可以追番之前既post:

post 1--久別重逢~hana~集中討論區#1:

post 2--用我一輩子守候~hana~集中討論區#2:

post 3--今天的我要飛~hana~集中討論區#3:

post 4--緣份只差半秒又亂了次序~hana~集中討論區#4:

post 5--縱使覺得累 仍繼續進取~hana~集中討論區#5:

post 7--Hana出道一週年聚會~hana~集中討論區#7:

post 8--星夢幾時幫hana出碟~hana集中討論區(8):

post 9--有無人入fans club~hana~集中討論區#9:

post 10--歡迎一姐回歸 一哥加盟~hana集中討論區(10)

負皮

唔好再放，ok?

唔好咁啦

連巴，不是我朋友嗎?

真子巴，你好

我唔識影野

一心一意愛梓喬

三心三意十里菊花

條死靚仔

影D唔影D

hana你要信我

東張姓區個主持既仔黎

榊美優還過得去

跟我老婆比還差很遠

佢次次D名
真子, 美優, 亜弥...全部都一般貨色.jpg

唔通連詩雅咩

連詩雅靚到

嘩....屌你老母

無嘢叻.....含撚最叻

我認為最靚係
hana>>>>>>>>>>>>>>>>>連詩雅>>>>>>>>>>>日本明星

呢D咪叫目不斜視囉

yoyo....眼闊肚窄

always support u

武林失傳絕學「乞衣煲飯」

老江湖

打個車輪先

繼續啦你

公廁

連詩雅最新自拍照

正皮引伏

連好撚正

一係大家收手,一齊追擊番老公巴,一係我整條金剛棒,好似我的樣子咁追擊連詩雅

你揀,想做朋友定敵人

無見一排 點解個po變到咁🤔

連人種野性係hana係

連個種野性係hana無

腰呀 夠曬可愛個樣

美斯巴

前者

同埋講返hana

唔係問你呀

做咩改名

改番本命做自己名

美斯巴,淨間做踩過界先開工

左邊乜水

唔關事

公廁討論區

陳嬉儀

有怪莫怪,對唔住

朋友定敵人

你有無攪錯呀,先人都攞嚟玩

無玩呀

敵人既敵人 = 朋友

下次唔好啦

舊照無乜野

咁好,暫時休戰,call番老公巴上嚟玩過

踩過界開波啦,仲唔番影視台

返啦

明珠台做GG俠喎,睇邊面好呢

好行啦,唔好仆街呀

邊套

GG俠2

舊人正

Ali

而家d新人無咁好

影視台召喚唔到你添

都唔係打手點招

好明顯你上mytvsuper睇哂啦

邊會 集集追到氣咳 超能力男神幾好

不如過番去吹啦,交番個場比hana啦

呢個場都無人

你

我回來了

唔好返黎pls

推下先

咁886

各位巴打早，hana早
一陣8號風球，hana要小心

「窮歌手」菊梓喬（Hana）年初加盟星夢即獲力捧，剛巧「星夢一姐」吳若希（Jinny）放產假，Hana連唱多首劇集歌曲，故被指取代Jinny一姐位，不過Hana未受傳聞影響心情，近月頻頻四出宣傳及做騷搵真銀，日前更舉行處女歌迷聚會，Hana以連身長裙襯5吋高踭鞋示人，吸引過百歌迷出席，連大忙人唱片公司老闆何哲圖及經理人公司老闆Bonnie Chan亦現身支持，Hana除獲兩位老闆送上禮物外，更得到兩人大讚唱功及性格乖巧，期間多度被打動得眼濕濕用紙巾抹淚。

Hana坦言從未想過成立歌迷會，她說：「呢件事實在太興奮，冇諗過一年前嘅自己孤身作戰，一年後有咁多朋友、歌迷支持，開心過結婚。」小時候因被父母離棄要社工照顧的Hana說：「成立歌迷會主要想做多啲慈善嘢，細個有社工幫手，希望自己有能力時回饋社會，嚟緊會同歌迷一齊做義工幫助單親家庭同暴力家庭成長嘅小朋友。」

近月頻頻出席晚宴獻唱的Hana承認收入可觀，她說：「暫時收入穩定，不過生活依然冇變。（因為要還債？）係呀，不過我相信生活同夢想可以並存。」記者笑指最快脫貧是搵個富二代男友，抵死的Hana說：「冇諗過，我一向好踏實同靠自己。」

好女仔

聽住先
十個入娛樂圈既女仔有九個都係吊金龜
咁我都希望hana係嗰十分一個ge

一定係好女仔

morning

幾時吹走你

早

打風都打唔甩我同hana

88

老公巴入去tvb保護Hana 個風係副近

個風係將軍澳？

西貢登陸

垃圾post都推到11，真係要俾個負皮你

唔想理你

唔通吹奏若雞咩

支持青瓜巴

不了 你都係去返工

不了，hana唔鍾意有錢佬

你唔走 咁我走

不了，我走
因為我的離開也是對hana的一種愛

不知廉恥

咩事？

hana 定shiga 對腳正d

問你自己咪知

成日要人畫公仔畫出腸

垃圾會員

今晚有hana

搵番hana做封面既e-zone
七歲嗰時期真係好正
而家都好正

女團Super Girls（SG）成員李靜儀（Heidi）和俄羅斯型男Ansheles為運動品牌擔任一日店長，Heidi首次做一日店長，並親自設計禮物送給粉絲，她謂一直想將自己的心思放在產品上。至於第一次見俄羅斯型男Ansheles，好想向對方請教俄文，直言不抗拒和外籍人士拍拖，最重要是能溝通，但就不想有異地戀，因拍拖會想經常見。她說：「我未試過亦不希望試，但如果好鍾意那個人都無辦法。」講到她任職層服裝店高層的緋聞男友，其店舖正好在活動地點附近，Heidi即自嘲有幾個緋聞男友，包括電影公司高層和王宗堯，但直言3人都不是真命天子。她說看到隊友Cheronna公開拍拖很開心，若真的有男友都會公開，而且公司覺得她們大個女，都想她們拍拖，不想她們做籮底橙。（攝影：譚志光）

負評你

啱啱見到hana

咁你點睇

對淫腳仲係keep到水準

指公外番

就損嗰隻先

負你老味

搞左你對鞋先啦

我都睇到

邊度？

對鞋不買了，沒錢

屌你老母而家J2個4條女醜樣到

咩節目？

同香港第一女團比

bingo?

唔係heidi咩

一生一世愛梓喬

收皮啦 你誠信破產

見到hana同jinny一齊

後輩跟師姐學吓野啫

一輩子巴對你好失望

一輩子愛hana

都話左佢對你好失望

改過自新啦ching

夠鐘轉台

睇桌球

奧蘇利雲

夠鐘死心了

hana唔會愛你 死左條心佢啦

無人接下一句

一姐

無hana,我一定投訴

攞左金曲金獎先講

唔識接 唔想接

cap黎做咩

之後係咪無hana㗎啦

老公老你幾撚時死呀

日日係到幫hana招黑 屌

我有招咩黑？

Hana 失勢了

好靚

屌撚死佢

唔通hana唔肯含

好想殺左佢 on9

肥圖之前可能比棚牙整損晒

Hana 今晩可以食自己

搵老死馮柒柒教洗碟

積下口德

周柏豪呢

咁既垃圾event出黎做咩

若雞又企肥圖隔離

仲有阿fat同硬C呢

jinny好有心計，hana就好單純同我一樣

單純

雪左

堂堂男金同你拱照big dick channel?!

大家留意若雞個波掂住邊個

你唔係屈9hana

同埋你係on9

蔡思貝老公

橙...

要問下肥圖先知

硬屎雪咗,美斯巴好柒呀

小心一陣美斯巴入左黎

咁又係呀!!!

一個淨吹唔入fc
一個淨屌唔吹蕭

兩個都咁單純戇鳩

唉

我都想入fc

hana用ig live

正皮

1姐唱live真係好難聽

我係咪都可以俾$50 同hana唱？

你⋯$10000

好在，銀行岩岩好有

有$10000

派錢

仲唔係二世祖

如果係我唔洗做野啦，買起tvb啦

如果你每人派一千,我包保無人再追擊你

一千夠嗎？

Hana 開逼逼青奴無錢分

你想嘅每人二千都無問題

我有課金俾佢，應該有錢分的

一人一隻碟算啦

開左都無用 都入唔到

二十隻
多謝曬

之前入到，係今晚太多人？定唔知係咪有人攻擊？

大陸伺服器冧左

豉油碟呀

飛碟

青瓜伴碟

嗱....青瓜仔,今次唔關我事,唔係我串你呀

我淨係恥笑咋

唔好恰我朋友，青瓜巴佢幫左我好多

越難越愛

算好啦有得企胡隔黎

邊會 有主題曲一陣又

片尾

一姐之爭

輸咗啦

身高

樣貌都輸

呢點絕對唔同意

哨左牙咁

吓

唔好意思我重傷入院

可能係牙fred

阿fat都有主題曲加片尾 超時空

hana無得輸

咁又曬左一頭/片尾曲

屌....真係好難唔令人懷疑,hana_kuk老公同青瓜樹下就係同一個人係分身!!!!!!

次撚次,你地都前後腳出現嘅

lm跟進

連巴覺唔覺好可疑呢

老公巴成日都話唔想比人見到,但又會得青瓜仔見過

最怕我地已經打草驚蛇
不過要試下佢 (地) 仲有大把日子, 可以從長計議

收皮啦我凌晨都仲係到

佢?收左皮啦

你2個咪又係前後腳出現

傻仔

唔好咁話人，佢地都同我一樣係單純

成個po得我係另一個人

你本來唔係人

一哥有劇拍 洗咩去big dick channel

hana幾時有劇拍

所以CCTVB 識撚做關公

唔緊要啦 都唔係第一次

唔想hana拍

我推介拍鴨王

jinny企係hana隔離級數差好遠

一姐一唱歌個氣勢

細路眼神最誠實

仆街啦個細路 屌!!!!!!!!!!!

做咩摸個細佬條JJ

是咪想多了

野生捕獲hana
幾時搵佢學洗碟

好想俾hana

Hana_kuk老公 又意淫

又意淫

唔係第一日既事

我唔係咁既意思，想俾hana摟住都唔得

你地自己諗又屈左我

反對無效

好想俾hana摸JJ

唔係牙

全部投票

老公巴有冇意淫
有
冇

試著說無，不要說冇

hana整豉油雞，好想食

做想做肥絲同書面語達人d fd?

邊個負皮我？
想食都唔得？？

好想食個脾位

一定好好味

垃圾連登

你食到先算啦

冇野好講

如果hana睇到呢段回覆
求妳俾我食一啖

一啖就夠

估唔到你咁猴摛

想食hana

係豉油雞
唔好屈我，hana會誤會我

唔洗同我解釋明既

就黎俾你地恰死

想食hana隻雞

係 佢整左豉油雞

想屌hana個閪呀

唔準，青瓜巴你唔好意淫

下次整豬咁你食唔食

大家都係男人明你有咁既需要

我講出你心底說話姐

只要係梓喬整既，老公巴通通都食

無咁諗

老公巴想食hana隻豬

其實你想講咩

hana仲整左魚，咁多飯菜，唔知hana食唔食得哂？

扮懵幾醒呀

我真係唔知

如果我知，就唔會成日俾你地恰

自己google

你有

無

neway有hana新歌，下雨
有無人想去聽

wfc

誠邀各巴打一齊唱k

呢個post既所有人

上個禮拜係個post講完即刻出

老公巴的威力

sg好多歌heidi得嗰幾句only

你唔係以為我真係想唱:o
只唱hana既歌

我wallpaper係hana

大家點睇
靚嗎？

又係呢張

我真係好鍾意呢張

又有非份之想

以上係真人真事

我都係真人真事，我真係用hana做wallpaper

大家覺得點，靚唔靚先？

點解5條麻甩佬出嚟要唱supergirls呢

諗起都想嘔

我唱hana既歌

肥圖聽完呢句 面有難色

aka成日都話肥圖係sg既伯樂

咁我一定要現真身去俾hana見到我用緊佢做我既wallpaper

見慣不怪

返大陸揼邪骨

hana見到唔知會點

會想死 見到有癲佬用自己張相

唔會掛？

一定會

hana會唔會恥笑我

突然間諗起上個post係我出...

關你咩事

咁都驚 你不如直接消失

可以睇到hana笑我是幸福

咁係我post出現係關你咩事先真

因為我係老公

你收皮

兩個未入會的粉腸

我想入會

我都想

咁你到底入左未?

點解要個老公問番我轉頭

How about you

我等連巴陪我

shiga巴入啦入左佢咪冇藉口

是咪我入咗你即入

仲有真子巴.

召喚美優巴, 入會

Hana FC冇關愛座

想拖到幾時

成個半月

吾g

拖到下個分唔洗出

直接消失

唔好啦

等緊做義工

我又想做

你入左fc先講

An機死app死咗幾個鐘

我咪話我入咗囉,等緊回覆,寄會員卡,ok

whatsapp cap張圖看看

app定web好用

ps:冇down app

屌cap張圖,但要改圖,咁你唔好信我算,廢事攪一大輪功夫

幾時到老公巴出聲
要睇都係我同青瓜巴睇

手機web 更的色

入咩會 一姐都返左黎

app根本有問題 回覆完長load

發覺美斯巴好無品味.

Hana Fc人數一定多過硬C

數據呢

雁C有FC

條箱橋一take過

錯post sor

想回達哥打機post

明既明既

兩個管理方式都唔同

有

入藍軍

長知識了

垃圾post仲未完？

好明顯我多好多

ching,支持你開番個吳若希討論區,唔好比條臭雞hana威哂嗎

丫.....唔記得講,之前美斯巴開咗個硬屎討論區,不知攪得幾有聲有色,快D手攪個吳若希討論區,頂撚死呢個post,撐你呀,ching

垃圾hana

ching,開咗post未

無啦啦比我係櫃桶摷到陳年post

點解嘅?點解嘅?

hana早，各位巴打早

Hi

條友仔唔係開post開個吳若希討論區咩

比我撚完咁快敗走

you so mean :o(
but I like it xd

多少守護hana同我

你咪認親認戚

we are friend

#mypenisblue

你條鳩藍色

唔好講變態野

I'm not your friend,ok

藍孩子挑損罅位

好....咁我去訓啦

做咩要話我hanag垃圾

邊個話，我同佢死過

你呀?

係，我要保護hana

你入左fc未呀

唔想被人隔離

咁你收左皮先

返工啦898

886

要臭女

垃圾Hana

吳若希絕對係星夢一姐

咪係 不過無咩人

真。一姐

多謝

真。吳若希

hana 有無話今晚再開？

好清純，一啲都唔淫

自己一班人又係度打J

其他人可能有（連巴，青瓜巴，真子巴同喪屍巴？）
但我一定唔會

阿一姐好煩

因為你已經濕曬

扮什麼你也在打丁

一睇相就謝仲使打咩

我好想代個位巴打開個吳若希討論區

討論吓佢點做雞

我諗個啲係汗搞到我濕哂
今日真係好熱

清泉

由身體的狂流 忠於本性地流

hana係 你唔係

我都係
米倉巴咪讚過我係清泉

喊乜春呀你

ok 25仔米倉巴

因為俾人恰

扮夠可憐未呀

hi,my bro

ok反得

hana_kuk老公又打丁

我做錯咩事，要係咁俾人狙擊同反

我無，家下係巴士

公眾場所行為不儉

唔知同車仲有冇巴打係到呢

hana是不可褻玩

咁你又褻玩

我都無

你地有無證據

意淫唔係

咁屈我好傷我心

諗都無諗過

你講呀 冇?

原來你諗都無諗過hana
枉自稱為老公

感情上不可單靠性維持

要性維持都唔係比你
省一點吧

唔知回咩

你無言以對
你已沒有地位

唔好一直打擊我自信

你竟然有自信, 哪來的

唔知回咩好

做到hana網上既老公都好足夠

網上打飛機

辣殺

何妨天真 想想 總有日可在一起

哪來的自信

我無
有既話就入左fc

垃圾

好想hana俾啲鼓勵我

hana唔會想比

哭

哭你老味

hana唔係鍾意人撒嬌咩

係呀係呀!!!!
我奶緊佢個西添

變態，我地呢度有絲打

幾時先出歌

可以去neway聽佢首下雨

絲打到

泰伯沉完船未

有無巴打枇肯陪我呢個小毒絲一齊去neway聽

我都係，入左fc未?

套劇叫不懂撒嬌的女人

不懂吔蕉的女人

有冇咁岩呀 平時好日都唔回post

一叫絲打就狗衝入黎

你話邊個?

你慢慢搞你條蕉

你有閪咩

好悶

意淫下hana

Hana 公佈迫迫青奴課金龍虎榜
有冇廢柴老公份

佢日日都返工睇條J毛

2千幾金幣即係幾多錢?

佢個到300都黎

300蚊?

打漏左 佢個到3000金

捐錢好過

3000一個月都唔係好多咋喎

又想個post摺？

你個次課左幾多

有返工既話唔難

今日病左今日休息一天

叫咗你唔好打咁多丁

師姐

[無獎問答] 圖中邊個25邊個30

邯娜氣勢都輸埋

咩25/30??

歲數

哦，今日無咩精神一時load唔到

hana係七歲

圖中邊個多齒d

雖然我病左，但我仲係度

唔好拎hana既不幸開玩笑

多齒都叫做不幸

會影響到唱歌

好可憐咩 大把人都慘過佢

你都有今日

咁比hana真係好老

心不老

入左fc先講野thx

入左有咩好處

除咗neway邊度仲有hana下乳

好想去唱下

neway獨家

冇咁快死

入得未呀屌你

你係老公?

我指口齒

8月5 hana有活動

邊個？

內容?

ok你唔洗去啦

好似係the one青瓜想去？？

係THE ONE做咩先

唱歌啦

我估

有人同我去咪去

你叫我

你未入FC 不了

可以用路人身份

唔想見到你

你都見過我一次啦

你真人同網上都唔同既

咁你想點？

我想你死

咁咪無人同你去

咪話左唔想見到你 明唔明

又話想人陪你去

呢個POST咁多人

做咩要係你

因為我地好朋友

我真係唔識你

唔係唔係 係冇人同我去

走啦你 FC都未入

又冇野好講?

唔好以為有人係FC就可以帶你入去同Hana 合照

路人唔可以合照？

講左咁耐

個日究竟係搞乜野

唱歌

冇呀 收皮啦

你估 我明既

明咩？

你個腦係咪跛架講乜都唔明

搵次醒少少得唔得呀

咁你去唔去牙？

唔撚去呀唔想見到你

同你野簡直對牛彈琴

TVB舊劇重播真係黑歷史黎

介紹返先 雁C

呢個look幾靚丫

恰我

短髮唔ok

唔知hana短髮會係點呢？？

識閪咩,你D大陸人

訓左陣，病都好番好多

青瓜係hk人

一定好好睇
係咪牙？

關你撚事咩,大人講嘢,細路仔收聲啦

哥哥好惡

今日可以睇三生三世十里桃花
聽hana唱歌

好開心

靚女

咁我老婆呢？

全世界最靚

明眸皓齒

明眸皓齒=明亮的眼睛，潔白的牙齒。形容女子容貌美麗，也指美麗的女子

我想講明眸多齒

大家會唔會投hana？

對手好似好勁咁

青瓜，你投邊個？

唔好短髮=大陸人

未嬲完你

乜水

點解嬲左我？

唔知，女星黎講我只係鍾意我老婆

後者是什麼情況？

你仲未答我點解嬲左我？

你比一球我話你知

做三生三世啦，首歌真係好正

tvb打手

我得閒先做

何哲圖唔認偏心菊梓喬︰「我兩個都鍾意，兩個都好積極做嘢。」

星夢至加入TVB大家庭之後就愈做愈好，旗下歌手亦都愈來愈多歌。正當星夢力捧吳若希（Jinny）的時候，她卻選擇休息一年生囡囡，令到不少樂迷失望。剛好在差不多的時候，星夢就與新人女歌手菊梓喬（Hana）簽約，令不少網民認為星夢是棄Jinny而轉而力捧Hana。

Jinny生囡後復出極速瘦身。（林迅景攝）

當然要知道事件的真相，就要問一問星夢的老闆何哲圖（Herman）。Herman接受《香港01》訪問時説：「其實我哋不嬲都好平均，要視乎佢哋做緊嘅嘢以定，例如放緊假未必搵到佢哋做嘢，嚟緊吳若希我哋都有新歌錄，而Hana今年嘅歌都差不多錄齊。」

其後Herman更補充說：「Hana嚟緊下半年多數會做宣傳嘅工作多，佢始終都係第一年加盟星夢。」（Jinny及Hana都咁乖，Herman你鍾意邊個多啲？）「我兩個都鍾意，兩個都有唔同聲線，兩個都好積極做嘢。」

hana今年既歌差唔多錄哂
哭

你想做死Hana 咩
你何居心

咩事？
我點會想做死hana

冇睇sorry

hana唱歌都唔聽

如果嗰晚係屋企食飯
我同佢地講聽埋歌先轉台

原來連巴都係真粉，入左fc未？

冷血老公

點解咁講

早入有着數
抵死

我都無訂

因為件衫咁柒都唔會著出街㗎啦

跟機
青瓜都好似無訂?

會長認衫唔認人

會長及Hana 助手有權決定冇會T不能合照

hana唔會咁對fans

個個Fans club都係咁

唔影咪唔影囉,有咩問題?

冇 見到姣pink就想嘔

規矩啫唔好咁認真

但我想影

hana未紅個陣同佢影咗啦

你就好

話時話究竟邊個設計㗎

做咩

hana自己

之前有一件仲核突

有圖？

叫佢唱番歌算啦,設計佢識條鐵咩

若雞隻粉藍都頂唔順

呢件好撚正喎
瞓覺落街買嘢食一流
利申成日着

我鍾意佢所有既好同唔好

品味低

無人問你呀,屌你老味

好似仲未答問題

btw 由hana設計既衫就知佢好鍾意hello kitty
好童真

你死撚開啦,盲粉

拖低哂fans嘅質數

對唔住,想回hana_kuk老公,但係quote錯咗

咁我鍾意佢牙麻

又用粗口問候我

@hana_kuk老公

唔覺得老尷?

如果可以著住hana設計既衫又有咩好怕

hana_kuk老公入會未

惟有回一句：hana,我愛您

咁你又唔訂

tg我啦

你唔tg你個樣比我地睇,你都戇鳩鳩

我係純，唔係戇

純情嘅on99

大家唔洗迫老公巴啦打死都唔會入fc

佢一定會話入左咪又係比我地恰

你地慢慢
我不了

我都不了

我不嬲都無迫佢

咁我自願入，ok？？？

成日都呢個話題,煩唔煩嘅啫

你入就入,唔入就柒

入就入囉
唐三藏

呢個人要迫先得

入都無乜所謂
但唔好搞亂檔

老公裸體?

唔係佢黎

27個負皮

新高

hana_kuk老公成功招黑

點解會咁

28

點解要俾負皮？

比你既仲唔明?

我做錯咩事

米倉巴早

喂上水啦咩

hana早

收皮啦

你又知hana無追post，可能會見到你地成日恰佢

無呀 我話既

咁我既愛意咪傳達唔到

係呀 收皮啦

唔緊要啦

彈去返工啦88

hana同我講聲加油，好唔好？

hana_kuk老公到底幾時收皮

點解咁對我

希望你願望成真 近排有啲忙

你成日招黑

對緊曼聯 好輕鬆

呢到好似冇人睇波

硬C同牙Fred 分手了
重回肥圖吧

有消息咩

咁快分好唔抵

美斯巴有無睇皇

無 睇緊巴

係喎,唔記得睇名,疤狗

rthk 2有hana

好忙喎,又要睇波又要聽hana

唔忙 基本啦兩樣 講地盤安全 播手中沙

屌那星,鍠竟然輸兩粒

賓州馬你仆街啦

季前賽不能作準

你2個正常黎講唔係要返工架咩

睇拜仁就知

返工睇

屌完輸多粒

無牙朗賓州馬真係什麼都不是

屌...我幫屋企人手啫,彈出彈入是常識吧

我成日都偷走去馬會㗎啦

rthk有hana？？～

二世祖

係呀

今晚重溫
聽下hana把聲我都好滿足

蛇王

咁都得

聽聲都意淫

鍾意hana把聲又叫意淫？

31負皮

我不嬲都hea個閪

咁又係小嵨巴你都老啦

二世祖，我可唔可以幫你打工

做一兩鐘野 其他自由時間

咩工黎

4-1

咪tvb打手囉

又輸錢又輸波,屌奶星

做乜9

邊個黎

sor 自膠，原來係我老婆

老婆今日太靚，認唔出

冇可能

算啦 唔記得咪認囉又唔係第一次

老婆點會唔認得

原來hana今日去左做運動

做愛做的運動?

大家識我咁耐，我係嗰種人咩？

你退休啦好嘛

又唔認人又意淫
你今日活膩了？

我做錯什麼，我沒意淫

你有 唔好講大話

你係咪男人先 係咪個個都係

唔知wo

咁多個樣 ， 邊個先係hana???

岩岩搵有1-28 ge

咩意思?

套野好廢

恭喜hana既久別重逢成為今個星期既冠軍歌

為左慶祝hana既久別重逢成為今個星期既冠軍歌
各巴打請暫停狙擊老公巴一星期

想j ali姐

唔可以咁花心
我有hana便足夠

圍威喂

Hana 都認唔出Hana_kuk老公要處罰

早過你知 但憑咩

你既關我乜事呀

你減少意淫次數先

hana咁純潔既女仔，點可以意淫佢

有齊證據

又唔見你有我平時阻止大家意淫既證據

淨係保留對你冇利既證據

唔公平

呢個世界就係咁唔公平

真係唔公平
有個叫老公的人
叫春唔入會支持陳曉怡囉

我入，可以嗎？

我冇權阻止

阿fred 好好聽

勁歌個時j5播阿仙奴 撞

咁邊個會阻止我

聽聞有集係女上男下

唔好問D低能問題好嗎

浩信唔掂 拍到似唔盲 演技唔得

我想快D出15-28集

呢套咁都期待 ? 我覺得爛片

唔係訊號王, 係張振朗

嚴肅又Open 李佳芯「戰鬥格」網民都讚正

李佳芯與張振朗的「女上男下」激情床戲，令男觀眾睇得非常爽。（網上圖片）

好想睇片

都係既 整咁多單案都唔知做咩

當ali知道佢係傷殘個陣

巴打早，hana早

美斯巴
今日oncc有shiga

利申: 無追

shiga同華納解左約

好似係滿約唔係解約

不過都唔關我事
我的心裡只有妳（hana），沒有她

sor大佬

shiga簽咗蕭生應該
仲諗住佢會過去做hana師姐

我都話唔會

哎真係

正 睇下先

最屎signal 做到似無盲

泳裝

簽老蕭

咁就大獲啦

呢條撚樣專拍咸片

你想睇咋話
不過我老婆蝕晒la

係麻甩佬都想睇㗎啦,不過老蕭真係仆街嚟,歌手簽佢無運行,睇嚟shiga應該會放棄唱歌

開始步鄭傭後塵

又唔見欣宜霉

嚟緊一定拍一輪爛戲

因為佢有父母幹

屌

又要食大屌燒

老豆老母本身傳奇
憑著佢地會成大器

唔準j

欣宜吹蕭幫

對女神有性幻想係一份專重

你又唔見我專重欣宜

這只是你的睇法

叫埋菲融一齊吹

夠了你兩個

佢兩個有齊高矮肥瘦

認真老蕭邊會做到華納嘅音樂丫,shiga係華納差唔多隻隻歌都紅,呢次真係睇淡佢

平

肋骨

呢個真 尤其 12至14年

要食番多D

試吓食避孕丸會快D肥

老公男朋友狙撃者

@hana_kuk老公 我們是盟友

正

超曬班 變返女又得 正過hana十倍

咩叫返女?

tb變返女

乜佢TB嚟㗎咩?

梗係唔係
係之前剪咗短髮啫

唔覺
個公仔幾靚

正 有埋vr返去睇vr先

果然識野

有無圖睇吓?

出左街
今晚影上黎

唔該,盈盈巴

以為入錯post

歡迎進入連詩雅及馮盈盈討論區

盈盈如果大波少少就完美啦

又要貼紅色bikini圖

快

未睇過

未,正呀

姣盈盈

btw佢揸住支酒個手勢咁熟口熟面嘅

hana>>>>>>>>所有人

邪骨手勢

點解咁做？

請把這個post變回正常

淨係你日日叫春已經唔正常啦

咁叫叫春？

你仲惡過共產黨

好熱
希望hana唔會熱親

rip

88我走先

下世生性唔好做hana_kuk老公嘅朋友啦

[size=100]屌你[/size=100]

係呢,青瓜仔

你諗住中式定西式?

fusion

六樓後座之家屬謝禮

受唔起

我返左黎個po好似正常左

正常咗係咪因為討論青瓜仔就嚟病死

當我無講過

你2個口德-10000000

我都潛返落深海

清,唔好走

挽留

記住寫信牙

Ok

Btw 點知我係清🤔

hana post無絲是常識吧

謝絕狗公行為

有有清去我既喪禮

你睇,佢病到連字都打錯啦

青瓜仔

有打錯咩

希望啦我都病左
希望hana唔好病

一人一正皮祝福hana同我

有有清

邊個唔祝福hana？

好似又想病咁

我block咗樓上,有無人話比我知佢係咪係度叫春

block左我做咩？

反對自稱老公

反對日日叫春

佢話想睇hana睇醫生

青?

點解要封殺我

好攰，真係想又病番
我係巴士訓陣先

青瓜仔,你唔好有事呀,你都唔想見到我開香檳慶祝㗎

熱烈地彈琴熱烈地唱

有請小鳳姐

你安息啦

青瓜仔追思會,現在開始
請先三鞠躬

🍆

真係好靚
愈黎愈覺得自己好渺茫

咩渺茫,點解咁講?

機會

你係不嬲都無機會 無機會 無機會 無機會 無機會 無機會 無機會

誰人被痛斥就想跳出窗口

茄子黎既屌你…

🥒🥒🥒

而家青瓜唔當做,你都死得唔合時,將就吓啦

走啦你

take care

用熱水沖涼好正

快d試下

好想唔沖涼就咁摟住張yes卡訓

我嗰張係hana閃卡

btw 青瓜仔，係唔係度？
想用hana閃卡換你兩張yes卡

真子巴到底係咪封左我
點解要咁做？

係呀
因為唔鐘意人認係hana老公牙
屌你

點解唔祝福我

你想要祝福呀,好呀

我祝你一日唔改名都爛賓州,甩頭髮,生暗瘡,鬥雞眼,豬膽鼻,屎眼流濃,得未

唔好咁咒人

hana唔鍾意咁惡

hana都唔鐘意人地認佢老公,ok

我問下佢先

有無人想開新post,青瓜巴要開？？

我開無問題,不過你唔好後悔

只要個post唔好恰hana同我

平板

我開嘅話就一定㗎啦

今日唔洗推王晶post?

我好鍾意

新post留番比你開啦,出面我已經有2個post run緊

屌....阿爺廚房今晚煮鹹酸菜,下集煮荷蘭豆,係咪有心㗎

好辛苦訓先

希望我醒到

唔記得咗搵衫聽日先

唔緊要,慢慢

絲打

你啱啱訓醒?

都唔係, 六點醒咗gala

咁夜,仲未諗住訓?

好精神

爆post啦喎,吹落去要開新post

開個深宵感情台

絲打同我傾心事

絲你老味咩,我打哂冷震啦

絲打唔要我...嗚…嗚…

用番正常腔得唔得

巧牙, 矛問題

你平時好口臭㗎嘛,突然咁好口一定有陰毛

典解甘睇我...巧sad

993

喂,你係咪學生嚟?

屌...連巴你開新post好唔好,出面已經有兩個AKB討論區POST係我,我驚開咁多POST比人屌

唔係

OK既

咁點解可以唔洗訓嘅?

日日都見你清晨先訓

因為未開始返工